因為捉咗黎智英，除咗訂閱咗一年之外，啱啱專登買份蘋果日報支持。 20200810

因為捉咗黎智英，除咗訂閱咗一年之外，啱啱專登買份蘋果日報支持。

20200810 蘋果日報頭版

大家要以行動表態

聽日都一定會買